[北角洗樓]將遊行變助選, 洗樓派福袋, 攻佔深紅選區有冇得諗?

中共想用硬, 我地可以試下用軟, 將週末遊行變助選團/輸出革命

對中國打手(小粉紅):
宣傳共產黨打壓維權, 貪官, 透過香港走資, 中共官員在港物業列表(e.g.習近平)

對街坊:
宣傳反送中, 講政府同獻世派衰野,支持泛民

地點:
公園
商場
街站(好似3個人唔駛申請)
洗樓(探訪獨居老人)
XX聯誼會

手法:
傳單
福袋
QR code > youtube片, 網站宣傳

咁樣週末除咗遊行, 變咗可以接觸十八區街坊, 令更多人染黃
同時利用輸出革命, 令中共唔敢搵打手落黎

Pish

冇
因為香港嘅選舉已經廢撚咗
唔該唔好再擺任何希望係選舉上面

重點係:
-令遊行人仕更多有意義活動可參與
-collect 十八區中立街坊
-利用輸出革命停止中共組織打手來港

另外選舉係工能組別廢姐, 仲有區議會, 立法會過半數否決權有用

而家落區係冇活動connect街坊, 其實遊行之餘可以做多d活動

如果政府要DQ加洗橫手
區議會一樣收皮
好心你唔好再幻想政府會跟規矩玩
點解今時今日仲有D 咁天真嘅人

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

現實係，政府會再滲透，安插更多親中人士去區議會立法會政府
完全操控香港任何一部分
呢個就係現實

一DQ就上街啦, 仲DQ咩, 佢試下DQ朱凱迪
中共都唔係傻, 今次逼到咁多人上街就係因為DQ哂D民意代表
佢地唔係傻ga, DQ把尺係佢度, 勢色唔對就唔用ga啦, 政治係因時制宜ga

一上街咪tear gas, rubber bullet
天真！總之，香港任何選舉制度，名存實亡
唔好開D 無謂戰線係D 冇結果嘅事上面

借問聲閣下係咪打算黎緊選舉射落海, 係既話唔係再覆

呢度有班人係完全唔信選舉，只信勇武，我就覺得兩條腿走路

師兄 你冷靜D啦
五大訴求其中一樣就係真普選 即係要走入制度去抗爭
選舉其實係可以令我地拎到更多資源 唔係冇用
如果佢再DQ咪只會再引發更多人再上街
最後一句 各有各做

信唔信選舉制度都好, 我認為遊行之外可以做更多, connect街坊:
-令遊行人仕更多有意義活動可參與
-collect 十八區中立街坊
-利用輸出革命停止中共組織打手來港

推

遊行之外, 可以做更多, 唔好行完就走, 可以組織活動connect街坊

革命中，
唔好同我講選舉

可以同時間做
想勇武就勇武
和理非就做宣傳
各有各做 不衝突

同意做多d地區工作

係咪應該搵人扮中立政黨

唱衰建制派

還掂都落咗區行, 點解行完就走, 唔connect街坊?

唔好咁肯定，各有各做，佢地再DQ 遊行，集會不會停

訓左無睇 上次dq 梁天崎 陳浩天 你有無上街?
無就收皮 唔好同我提dq或者選舉嘅事

利申:有上

過往香港將數以億或者十億計嘅錢掉落選舉到 結果得個桔 不單止無阻止過任何赤化 仲賣港求榮 浪費金錢

邊個呢家打仗時勢再提區選 我見一個屌一個

個幾十億拎黎買裝同俾安家費 一早就贏左啦